港大已中招 咁多位同學小心

校園範圍已經清潔緊 聽日返唔返學自己決定

推

Kongu聽日放假

護理撚表示Am I a joke to you